李嘉誠與第7代火影

因为李嘉诚和五代火影关系太好了，现在你看看五代火影的同伴们都是什么下场。

李嘉诚看人水平绝对是高于在座绝大部分人的，更何况我们大部分人都没和七代火影面对面接触过。李嘉诚看到了鸣人的野心，知道鸣人看着是一个从吊车尾努力向上最终成为火影的英雄，实际上最终成功靠的是他四代火影的爹，九尾人柱力的身份以及自来也老师的帮助。这种人很容易产生“我能力之外资本为零”的想法，容易傲慢，还自以为全木叶村的人民都对自己感激涕零。

李嘉诚那个时候不走，他就再也没机会了。

现在看来他确实是做了最正确的选择。

其實好悲哀，無論佢地幾有錢都好，連網上講野都要就住就住，同坐監沒分別